近排咁多人笑匯豐苦主，原來人真係鐘意睇人輸錢。

近排工作壓力大，發現上手機睇睇匯豐個價，個人就莫名地有點兒欣慰同放鬆。有班傻鳩慘過我好多，好彩冇撚買匯豐
人性就係咁仆街
利申： 想入返手過下癮

香港人最出名嘅 除咗遊行遲到 就係睇人仆街最開心

其實無乜好笑

連登仔笑菲比斯

人地一日上落連登仔十世都搵唔到

都唔知有乜資格學人笑

讀ive又教李十X做生意

呢樣真 佢一路跌我一路笑

最鍾意係睇廢老明明睇過笑聲救地球, 聽過皇后大道東, 支港意識形態本來清楚過後生仔, 明知唔係根正苗紅走去學人奶共, 點知奶到四不像, hsbc 只係一個寫照

我又真係唔明做咩要笑鳩人
仲要買得5號仔果d好多都係上左年紀投資唔叻
想穩穩定定收下息姐
你話好撚進取玩到好似賭錢咁輸就話抵笑姐
我真心唔明

收成期丫嗱

我個倉不嬲跟巴菲特玩，前排成堆牛市股神笑鳩巴菲特我諗起就想笑

人性如是

笑鳩人個d 多數一手都冇錢入

有咩咁好笑，匯豐係香港人ge驕傲，匯豐ge下場就係香港ge下場

心理變態

香港人嘅驕傲

好療癒，尤其睇到藍絲成手匯豐

點解匯豐係香港人嘅驕傲?

睇人仆街最開心 = 真-香港核心價值

笑9佢地唔買債券 買股票

入啦, 28蚊入5號仔仲邊有得輸

雷曼兄弟......

拿買呢d唔係債券既債劵貪佢個十厘息
輸撚哂都係抵死

香港人既驕傲就係奶共奶到雪雪聲?

輸好多咁喎 c hing

之前輸過小小錢 無買股票幾年

連登從來反指標

因為好多on9只睇派息
睇佢每股派息同每股盈利
都知佢派緊老本
咁都仲去買

d圖邊單野好撚好笑

上連登睇笑話
e.g 教侵侵點做美國總統

大清國都可以叫清朝
匯豐點解唔可以當係香港人驕傲

Not anymore

因為好大機會係收成期班仆街

似

傻閪

認同，香港人最唔要得係睇人仆街最開心。

有好多人都係唔大想頭，只想穩定收息，銀錢貶值都要局d唔叻投資既人都要投資，都好無奈。而且，5號攪到咁又唔係佢地做成，佢地都好慘。見到d人買左美股賺好多就笑人，有時風水輪流轉，做人厚道d好。人地輸左都唔代表你得益你勁。

試想5號150蚊個陣有諗過會咁？

傻閪咪比人笑
睇人仆街最開心

細細個匯豐股票真係名牌，係中產：醫生，老闆，大業主先玩得起。貴得尼又保證長線會升，地位比宜家700更神。係富者越富既符號。對於啱啱出尼做野既窮燃明知穩陣都係得個睇字因為真係買吾起。今日見到一代名牌打落凡間，就有種＂有咁耐風流……＂既快感。

冇乜特別好笑, 但亦唔覺得佢地有咩咁可憐

直情係遊行冇到 個個係屋企冷氣軍師

強烈恥笑

點解唔笑得
又唔係第一日知匯豐沉緊
又唔係直插冇開逃生門

財經台會笑5號仔既股東唔係無原因
1）公司出名奶共 國安法簽名支持
2）公司想食三家茶禮（美、港、大陸）全部兩頭唔到岸
3）好多藍絲公司機構/人士持有匯豐
4）派少d息/唔派息 就日日搞埋啲苦主聯盟喊苦喊忽
5）想穩定收息大把派息穩定而股票波動細既股票選擇 全球未來幾年低息環境難賺息差個個都知 銀行業難做 你仲要買隻政治風險最高既銀行股 唔笑你笑邊個？
6）大把人買5號仔係投機心態多 唔做功課 純粹直覺覺得股票殘就撈 用08年個次供股經驗做projection 覺得遲早會升返 呢啲人輸錢邊抵可憐？

有人仆街齊齊笑先係香港核心價值

"投資唔叻，單純想穩定收息？"
想穩定收息既話去做定期啦
股票風險大，唔係加"收息"兩個字就會變安全
講到尾，咪又係衰貪心

兩年前提過你一次，上個月又提多你一次，都仲係唔聽唔理，真係抵撚死架喎，怪得邊個呀

巴菲特個倉不嬲跟我玩，前排成堆牛市股神笑鳩我 巴菲特諗起就想笑
［陳云mode]

求穩定就唔好買股票，就算買股票都唔會all in一隻，今次當收返智商

投資涉及風險，自己懶唔做功課今次咪當交智商稅，你最後嗰句咪就係點解會輸錢嘅原因，就係唔用腦。股票市場唔係賺得多就勁，而係邊個輸得少錢先可以笑到最後。

真
睇班傻仔高J隻壹傳媒仲撚好笑

睇人仆街最開心

根本同制裁政治無關，只係鍾意睇人仆街，so simple.

入！

大貓反而無乜感覺
但我最鐘意睇高追炒tsla扮股神班柒頭輸錢輸學費 因為真係好撚煩

小心匯豐好似雷曼咁 有啲黑天鵝嘢隱而未爆
剩係佢中國區嘅貸款呆壞賬都夠佢死

之前個班借孖展炒匯豐既傻鳩廢老
唔知佢地買好骨灰甕未

投資涉及風險呢句真係勁戴頭盔,
但有風險輸左比人笑就係應該? 咩邏輯?
同埋世界局勢既發展係你可以預測到同做功課既野?
如果係咁好多人都唔使係度再討論啦

睇下算啦 唔好入啦

啲人成日笑人買匯豐輸錢，其實好多人揸左匯豐十幾廿年，淨係收息分分鐘都cover到個股價跌幅，甚至有賺

想年年穩定派十厘息都叫唔大想頭

我同意好多揸得耐嘅人一定有賺
不過好多人有賺都照哭喪咁輸打贏要

幾年前入果堆冇計 冇人諗到咁
但好多係舊年入 仲要後生
又係貪「高息」
咁樣都唔笑得真係唔知點樣先笑得

仆街撳錯正評，好好笑喎

香港人驕傲應該係紅燒獅子頭

見人拆墮點會唔踩多兩腳

2020 年啦，仲收息

學廢老，成日話廢青唔腳踏實地，唔努力唔乜乜

家陣可以屌返佢地唔腳踏實地唔去倒垃圾唔去洗碗亂投機走捷徑

好笑既原因係, 匯豐搞成咁唔係第一日既事
冰封三尺, 自己仲要坐坐坐, 係抵比人笑